В репозитории содержатся материалы курса "Системы технического зрения", читавшегося в 2019-2020 учебном году
Часть вебинаров, проводившихся в рамках дистанционного обучения, доступна [здесь](https://1drv.ms/u/s!Agm3Lx3HpaWauYFIQqaoVkuWuclaXQ?e=hLz0sM). 
По мере появления вебинаров на [официальной платформе](http://webinar.bmstu.ru/b/m6v-aa6-tjq) они будут удаляться